有關李健駕駛學校的回應

係另一個 POST

佢地話與TVB合作關係將於短期內結束

咁即係幾耐?? 唔好用D公關字眼耍我地方!!
我明白執行需時, 唔係一時三刻可以做到, 但請問大約要幾耐? 3日? 兩星期? 3個月?

俾個時間我地參考!!!

如果非要在這份愛上加一個期限的話，我希望是一萬年。